警察入一入黎

當我天真

其實為咩要同班後生捨命相搏呢？喺立法會就地坐低，你地唔追，班後生就衝唔架啦，叫佢地休戰一陣，齊齊坐低叫林鄭回應咪得囉，警察都係全世界面前坐低，林鄭仲點可以唔回應？警隊民心又一炮贏返晒返黎。

睇下689、老董、前署長們，升官就佢地嘅，流血就係你地嘅，為乜呢？

你地同班後生都有家人呀～
咁樣畀人踩住上位好過癮咩？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

自推一野

幫推

PISH